沙田大會堂要搞獨立了

原來新城市枝支那旗喺出面攞入嚟